[有幸] 參議員 Hawley: 有幸與反抗暴力獨裁政權既香港人曾經站係同一條街

係通過香港自治法案既同時，岩岩 Sen. Hawley 成功係參議院 通過一份屌鳩中共推匪安法既resolution
係發言當中，hawley 強調自已曾經黎過香港，有幸同反抗呢個暴力同獨裁政權既香港人曾經一齊站係同一條街上面
Hawley 強調，今日參議院希望帶比所有香港人 － 希望，hope，美國和全世界的自由人民將與香港人（The free people of this nation and the world are with you) , 亦再次強調美國唔會完全冇行動

認真，真係聽到眼濕濕，得1分半鐘，但真係好感動，希望幫大家回下血

We are ready
Sir, this way

Josh Hawley 真係好靚仔

josh

Hawley d speech 次次都係好撚正
我會去佢website搵返transcript丁學英文

好正

hawley 推動既resolution 全文：

That it is the sense of the Senate that—

(1) the Hong Kong national security law proposed by the Government of the People’s Republic of China would violate the legal obligations of that government under—

(A) the 1984 Sino-British Joint Declaration, which guarantees for 50 years the protection of the basic rights and freedoms of the people of Hong Kong, including those of speech, press, assembly, association, travel, movement, correspondence, and strike; and

(B) the Hong Kong Basic Law, which reserves the authority for enacting laws prohibiting treason, secession, sedition, subversion, and foreign interference to the Government of the Hong Kong Special Administrative Region; and

(2) the United States Government should use all diplomatic means available, including targeted sanctions, to—

(A) dissuade the Government of the People’s Republic of China from passing the proposed Hong Kong national security law;

(B) compel the Government of the People’s Republic of China to rescind the proposed Hong Kong national security law, if it is passed; and

(C) rally all free nations to stand with the people of Hong Kong against increasingly severe violations by the Government of the People’s Republic of China of the rights and liberties guaranteed to them under the 1984 Sino-British Joint Declaration and the Hong Kong Basic Law.

好撚有感染力

香港人自己都要行動
71見

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

推 希望有一日見到佢成為美國總統

人權民主法案嗰時佢講嗰段嘢已經想喊

文膽幾勁

岩岩先發覺 edit 個title 個時打錯[有片] 做 [有幸]

唔止內文 佢講野都好有自信
雖然我覺得美國既議員大部分都好唔錯 其實

Push

& 好似話佢地係必定要學public speech
講野有感染力好多
你睇下港共支共班讀稿機
讀咩大學都係成碌柒咁

民主國家嘛
你估通商寬衣咩

係事實黎
因為呢樣係面對公眾最大既工具
你出去rally係好重要
好似香港支那咁真係食得屎

西方國家
學希臘 羅馬嘛

喺廣場公開演講係閒事

pence 侵侵呢D好似唔洗稿都可以同你9UP成個鐘咁
雖然係有機提示
但都睇得出好多係即場爆肚 9UP侵更加

通商寬衣
薩格爾王
不強自息
厚德宰物

上 twitter

黑警會唔會拉佢架

有冇twitter多謝返佢

hawley 十月係香港親手拍既片：

[⇩ 港獨強心針 ⇩]

Senator Hawley 好靚仔

hawley 舊年十月係香港拍既相同片，包括係旺角 油麻地 同埋立法會前面：

Thank you senator!

講多無用
七月一
美國旗

男神

Thank you sir!

佢呢種係正氣既靚仔
唔似其他政棍

so touching

親身體驗想唔幫都唔得
心諗呢班狗隊我哋打isis都唔使咁大陣象

推

佢係美國既靚仔代表
Luke仔就係英國既靚仔代表

71 有冇感謝祭回應番曾經幫過香港嘅議員
舉下banner / A4 相+整合功蹟比冇留意國際戰線嘅同路人知

借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志 蘋果 DW德國之聲訪問手足
抗爭文獻館
暴政粵譯 第六課 小心那些準軍事組織

好撚靚仔

成個美國隊長咁

記得入條片同去佢twitter CLS 啊
同埋71見

國安法過咗就會好似康明凱咁

好感動，推

Josh Hawley 同 Marco Rubio 真係香港人再生父母

Twitter多謝人啦

李柱銘：終有機會與年輕人同行民主路

push!

唔好用呢啲賣港賊對比ok？

大家唔好氣餒 振作！！！

睇完條片幾感人

明明冇親冇戚 點解咁幫香港

好感動，有人支持架感覺

薩格爾王

借個位plz
［抗暴之戰] [see you in the street] 七一維園見！

佢真係好型 男人都濕

推七一

Senator 好似係用外交護照

真

班友冇讀書識咩

ppppp

佢Twitter icon 正到

佢心諗連衝擊都冇 咁都叫riot rally 就差唔多

第時一定要請佢去煲底

可以呀

Solomon ted pelosi ?

係

Agger

點解人地既政客咁有感染力
香港果班
班官同奶共議員都係面目可憎

好撚正氣
多謝你推動法案

純個人喜好

拉佢視同宣戰㗎 又八國聯軍

好撚型

入到境當你贏

就係等緊ma

Homosexual marriage wor ching

拒絕外交人員入境係外交事務 入境處都唔夠大處理

其實我都係 雖然好仆街

黨直接落order比入境就ok
你估真係仲有自主咩

同文化有關,傳統中國重文章,唔重演講,而西方由希臘就十分注重演講,不過現代中國官員文又唔得,講又唔得

好正氣

我諗佢真心比手足打動到，同親眼睇住啲差佬打鳩人

一定變外交風波 加速主義

想同佢一齊喺煲底打邊爐

Agger 可能因為好多佢嘅同輩都嫌美國 身在褔中不知福

Link

睇錯打飛機

唔計文化
人地個國會真係用黎議政
講野嘅真要說服到人
鬼國d橡皮圖章垃圾會 你揾隻馬騮去叫兩聲都係一樣通過

我知你諗乜嘢

相信以後都入唔到境了

其實Hawley呢幾個月為左幫香港受左好大壓力
因為日日比班blm左仔屌佢雙重標準支持香港抗爭唔支持美國抗爭
希望大家可以tweet句多謝比佢

我見到都覺得佢慘 不過好似左仔係全部人都屌Democrat 都有中

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

fight for freedom
stand with HK

Josh hawley真係好撚靚仔

喂喂，企開啲啦屌你老母。

其實係乜鳩野？

多謝

推呢個

唔知點解wiki 條link 變左殘體：

71見。

7171717171717171

Thanks and pish

算啦唔好講個班喪屍啦 佢地連做人既資格都無

都得姐

上twitter多謝佢啦

撐住呀

真係要去 Josh Hawley twitter 多謝佢

我係美國人呀屌

其實點解鬼佬政客好多咁靚仔例如Luke，但係華人政客就.....？

佢地內部黑人示威都有排攪

聽到起哂雞皮
一聽到stand with you 個下
快d入去條片到like 下啦

香港靚仔政客代表:楊岳橋議員

快d幫我地獨立
搞掂我過去幫佢止暴制亂

四正姐.......邊度靚仔

交換算啦 一件左仔一個香港人

建議你唔識都係出少句聲，人地都係飽受警暴多年

玩野姐
正氣黎講飛機師 郭榮鏗好似ok
靚仔有天琦 岑敖輝
都唔係無嘅

我熟過你
收皮啦

多謝 Josh

入去多謝人啦

Josh Hawley
@HawleyMO
14 分鐘
Big moment today on floor of US Senate as we are finally able to adopt clear condemnation of #China’s “national security law” cracking down on #HongKong. Today Senate speaks with one voice: China imperialism will not go unchallenged

retweet

係連登打咩Senator Hawley都睇唔到㗎，人哋幫咗我哋咁多，上twitter打句Thank you一定要啦香港人係有禮貌㗎

好感動

老實講
之前仲有不反對果時有幸去過集會
本土派好明顯公開演說既能力高泛民一班
梁天琦唔洗講 2016年立會果時已經係眼前一亮

你先收皮啦，on撚99咁

鄺神？

你唔需要理上面條友啦，佢周遭引戰，起左底鬼鬼地

Thank you Josh

push

Keep fighting for freedom, keep the Spirit

Tui

幫手上去俾like la, 得5百幾like

Josh

喊左

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

與有榮焉

聽到眼濕濕
多謝Hawley
多謝咁多位參議員
多謝美國

美國真手足名單一定要有呢個

係咪幫香港人立死亡flag

Sir, this way

但香港人靜晒

Ths

靜哂都係因為時勢姐

言簡意精，感謝您撐香港人

haha

humbly agreed !!

"....Raised in rural Missouri, U.S. Senator Josh Hawley previously served as Missouri’s Attorney General. ..."

對比

保皇果班
成班都甩皮甩骨

Thank You Sen. Hawley

Sir this way!

佢真係好型

精甚细腻

唔關事
葉劉夠英國文學底
let me finish !! u re interviewing me !!
d英文聽落仲屎撚過我

記得去 Tweeter 多謝人地

已做

又靚仔正氣又撐香港人